稱遭跟蹤 兩男飛車自炒

要聞港聞兩岸國際娛 樂更多果 籽財 經體 育
稱遭跟蹤 兩男飛車自炒

港聞

0:00

【本報訊】一輛七人車昨凌晨發生二次意外，在荃灣楊屋道撞及一輛的士，之後不顧而去，駛至離現場7公里的屯門公路深井段又告失控撞壆，車上司機及乘客受傷。司機事後報稱被兩部車跟蹤，遂午夜飛車狂奔企圖擺脫。
昨凌晨2時許，姓李（26歲）男子駕駛一輛七人車，載着一名男乘客，在荃灣楊屋道近眾安街，意外撞到一輛停燈位之的士，七人車無理會即絕塵而去。姓梁（65歲）的士司機頭頸輕傷，致電報警。
七人車事後沿屯門公路駛往屯門方向，不久又「返轉頭」，並在屯門公路往九龍方向的行車線近深井，即距離楊屋道首次車禍現場約7公里，失控撞及石壆，車上兩人同告受傷，棄車截乘途經車輛到荃灣警署報案。
警方表示，李報稱較早前在荃灣發現被兩部車跟蹤，於是在葵福交匯處、青葵公路一帶兜圈，駛至楊屋道時曾經撞到的士，最後在屯門公路被其中一部跟蹤的車輛撞到，導致其七人車失事撞壆，對方逃去無蹤。此外，網上瘋傳一段車Cam片段，攝得3車在楊屋道追逐的驚險過程，並拍到七人車撞的士，相信與案有關。
■記者梁澤岡、黃江奇

兩名男子撞車後，棄車在公路上狂奔。讀者提供圖片